兩百萬人遊行，換來一句真誠的道歉！

香港人的勝利！